# Transcript of Pepper&Carrot Episode 06 [cs]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/xx/documentation/062_Transcripts.html
for how they can be generated without retyping them after you are done 
translating or updating the content of the speechbubbles in the SVG(s)
and more information and documentation about them.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Title|1|False|6. díl: Lektvarová soutěž

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Sakra, zase jsem usnula s otevřeným oknem...
Pepper|2|True|...to je průvan...
Pepper|3|False|...a jaktože je z okna vidět Komona?
Pepper|4|False|KOMONA!
Pepper|5|False|Lektvarová soutěž!
Pepper|6|True|Já asi včera při práci usnula!
Pepper|9|True|...moment?
Pepper|10|False|Kde to jsem?!?
Bird|12|False|áK?|nowhitespace
Bird|11|True|kv|nowhitespace
Pepper|7|False|*
Note|8|False|* Viz Epizoda 4 : Kapka geniality

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|!!!
Pepper|2|False|Karotko! Ty jsi fakt zlatíčko, že tě napadlo odvézt mě na soutěž!
Pepper|3|False|Vý-bor-ně!
Pepper|4|True|Dokonce jsi nezapomněl ani vzít lektvar, moje šaty a klobouk...
Pepper|5|False|...takže co jsi vybral za lektvar...

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|COŽE?!!
Mayor of Komona|3|False|Jako starosta Komony prohlašuji lektvarovou soutěž... za zahájenou!
Mayor of Komona|4|False|S radostí v našem městě vítám hned čtyři čarodějky, které se přihlásily do prvního ročníku.
Mayor of Komona|5|True|Prosím o
Mayor of Komona|6|False|pořádný potlesk:
Writing|2|False|Komonská lektvarová soutěž

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Audience|29|False|Tlesk
Mayor of Komona|1|True|Je nám ctí uvítat soutěžící ze slavné Unie Technologů, kterou reprezentuje okouzlující a vynalézavá
Mayor of Komona|3|True|...nezapomeňmě ani na naši místní čarodějku, Komonu zastupuje
Mayor of Komona|5|True|...naše třetí soutěžící k nám přijela ze země zapadajících měsíců
Mayor of Komona|7|True|...a nakonec naše poslední soutěžící k nám přijela z lesa u Veverčí Lhoty
Mayor of Komona|2|False|Koriandra!
Mayor of Komona|4|False|Šafránka!
Mayor of Komona|6|False|Šičimi!
Mayor of Komona|8|False|Feferonka!
Mayor of Komona|9|True|Nechť soutěž započne!
Mayor of Komona|10|False|Vítěze určí potleskoměr!
Mayor of Komona|11|False|Jako první nám svůj lektvar předvede Koriandra
Coriander|13|False|...už se nemusíte bát smrti díky mému...
Coriander|14|True|...Lektvaru
Coriander|15|False|ZOMBIFIKACE!
Audience|16|True|Tlesk
Audience|17|True|Tlesk
Audience|18|True|Tlesk
Audience|19|True|Tlesk
Audience|20|True|Tlesk
Audience|21|True|Tlesk
Audience|22|True|Tlesk
Audience|23|True|Tlesk
Audience|24|True|Tlesk
Audience|25|True|Tlesk
Audience|26|True|Tlesk
Audience|27|True|Tlesk
Audience|28|True|Tlesk
Coriander|12|False|Dámy a pánové...

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|NEUVĚŘITELNÉ!
Audience|3|True|Tlesk
Audience|4|True|Tlesk
Audience|5|True|Tlesk
Audience|6|True|Tlesk
Audience|7|True|Tlesk
Audience|8|True|Tlesk
Audience|9|True|Tlesk
Audience|10|True|Tlesk
Audience|11|True|Tlesk
Audience|12|True|Tlesk
Audience|13|True|Tlesk
Audience|14|True|Tlesk
Audience|15|True|Tlesk
Audience|16|False|Tlesk
Saffron|18|True|Teď uvidíte
Saffron|17|True|...ale notak, šetřte si potlesk, lidé Komony!
Saffron|22|False|...vyvolá v nich závist!
Saffron|19|True|MŮJ
Saffron|25|False|ELEGANCE!
Saffron|24|True|...Lektvaru
Saffron|23|False|...abyste toho všeho dosáhli, stačí použít jedinou kapku mého...
Audience|26|True|Tlesk
Audience|27|True|Tlesk
Audience|28|True|Tlesk
Audience|29|True|Tlesk
Audience|30|True|Tlesk
Audience|31|True|Tlesk
Audience|32|True|Tlesk
Audience|33|True|Tlesk
Audience|34|True|Tlesk
Audience|35|True|Tlesk
Audience|36|True|Tlesk
Audience|37|True|Tlesk
Audience|38|True|Tlesk
Audience|39|True|Tlesk
Audience|40|False|Tlesk
Mayor of Komona|42|False|Na tomto lektvaru by mohla zbohatnout celá Komona!
Mayor of Komona|41|True|Úžasné! Neuvěřitelné!
Audience|44|True|Tlesk
Audience|45|True|Tlesk
Audience|46|True|Tlesk
Audience|47|True|Tlesk
Audience|48|True|Tlesk
Audience|49|True|Tlesk
Audience|50|True|Tlesk
Audience|51|True|Tlesk
Audience|52|True|Tlesk
Audience|53|True|Tlesk
Audience|54|True|Tlesk
Audience|55|True|Tlesk
Audience|56|True|Tlesk
Audience|57|True|Tlesk
Audience|58|True|Tlesk
Audience|59|True|Tlesk
Audience|60|False|Tlesk
Mayor of Komona|2|False|Koriandra tímto zá-zrač-ným lektvarem porazila samotnou smrt!
Saffron|21|True|Ten pravý lektvar, na který jste všichni čekali: ten, který ohromí vaše sousedy...
Mayor of Komona|43|False|Váš potlesk hovoří za vše, Koriandra už nemá šanci vyhrát.
Saffron|20|False|lektvar!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Mayor of Komona|1|False|Předchozí ukázka nastavila pro Šičimi laťku dost vysoko!
Shichimi|4|True|NE!
Shichimi|5|True|to nejde, je to moc nebezpečné
Shichimi|6|False|PROMIŇTE!
Mayor of Komona|3|False|...no tak, Šičimi, všichni už čekají
Mayor of Komona|7|False|Zdá se, dámy a pánové, že Šičimi soutěž vzdala...
Saffron|8|False|Dej to sem!
Saffron|9|False|...a přestaň si hrát na stydlivku, akorát nám všem kazíš představení
Saffron|10|False|Všichni už vědí, že jsem soutěž vyhrála, takže je jedno, co ten tvůj lektvar dělá...
Shichimi|11|False|!!!
Sound|12|False|V Ž Ž Ž Ů Ů ŮM|nowhitespace
Shichimi|15|False|OBŘÍCH PŘÍŠER!
Shichimi|2|False|Já... já netušila, že tu budeme lektvary předvádět
Shichimi|13|True|POZOR!!!
Shichimi|14|True|To je lektvar

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Bird|1|False|KRÁ-KRÁ-K rr rr áá áá á á áá|nowhitespace
Sound|2|False|BUCH!
Pepper|3|True|...paráda!
Pepper|5|False|...můj lektvar vás aspoň trochu pobaví, protože...
Pepper|4|False|takže teď můžu já?
Mayor of Komona|6|True|Uteč, ty huso!
Mayor of Komona|7|False|Soutěž skončila! ...zachraň se!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|2|False|...jako vždycky, sotva přijdu na řadu, všichni utečou
Pepper|1|True|tak vidíš...
Pepper|4|True|Aspoň už mě napadlo, co můžu udělat s tím tvým "lektvarem", Karotko
Pepper|5|False|...dáme všechno do pořádku a poletíme domů!
Pepper|7|True|Ty
Pepper|8|False|obří elegantní zombie kanárku!
Pepper|10|False|Chceš si dát ještě poslední lektvar?...
Pepper|11|False|...moc ne, co?
Pepper|6|False|HÉJ!
Sound|9|False|P R ÁS K !|nowhitespace

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|True|Hele, pořádně si přečti etiketu...
Pepper|2|False|...Jestli fofrem nezmizíš z Komony, tak to na tebe všechno vyleju!
Mayor of Komona|3|True|Za záchranu našeho města před zničením
Mayor of Komona|4|False|udělujeme první cenu Feferonce za její lektvar...??!!
Pepper|7|False|...no... on to vlastně není tak úplně lektvar, ale vzorek moči mého kocoura na prohlídku u veterináře!
Pepper|6|True|...Hehe! jupí!...
Pepper|8|False|...takže nemusím předvádět?...
Narrator|9|False|Epizoda 6 : Lektvarová soutěž
Narrator|10|False|KONEC
Writing|5|False|50 000 Komů
Credits|11|False|Březen 2015 - Kresba a příběh: David Revoy - Překlad: Martin Doucha

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Credits|1|False|Pepper&Carrot je naprosto svobodný open-source komiks sponzorovaný laskavými fanoušky. Za tuto epizodu děkujeme následujícím 245 fanouškům:
Credits|4|False|https://www.patreon.com/davidrevoy
Credits|3|False|I vy můžete podpořit další epizodu Pepper&Carrot:
Credits|7|False|Nástroje: K vytvoření této epizody byly použity jen 100% svobodné nástroje Krita na Linux Mint
Credits|6|False|Open-source: veškeré zdrojové soubory s vrstvami ve vysokém rozlišení včetně fontů jsou k dispozici ke stažení na oficiální stránce.
Credits|5|False|Licence: Creative Commons Uveďte původ Můžete dělat odvozená díla, úpravy, kopírovat, prodávat atd...
Credits|2|False|Алексей ★ Глеб Бузало ★ 獨孤欣 & 獨弧悦 ★ Addison Lewis ★ A Distinguished Robot ★ Adrian Lord ★ Ahmad Ali ★ Aina Reich ★ Alandran ★ Alan Hardman ★ Albert Westra ★ Alcide ★ Alejandro Flores Prieto ★ Alex ★ Alexander Bülow Tomassen ★ Alexander Sopicki ★ Alexandra Jordan ★ Alex Lusco ★ Alex Silver ★ Alex Vandiver ★ Alfredo ★ Ali Poulton (Aunty Pol) ★ Allan Zieser ★ Andreas Rieger ★ Andrej Kwadrin ★ Andrew ★ Andrew Godfrey ★ Andrey Alekseenko ★ Angela K ★ Anna Orlova ★ Antan Karmola ★ Anthony Edlin ★ Antonio Mendoza ★ Ardash Crowfoot ★ Arjun Chennu ★ Arne Brix ★ Aslak Kjølås-Sæverud ★ Axel Bordelon ★ Axel Philipsenburg ★ Barbix ★ Ben Evans ★ Bernd ★ Betsy Luntao ★ Boonsak Watanavisit ★ Boris Fauret ★ Boudewijn Rempt ★ BoxBoy ★ Brett Smith ★ Brian Behnke ★ Brian Smith ★ Bryan Butler ★ Bui Dang Hai Trieu ★ Carlos Levischi ★ Charlotte Lacombe-bar ★ Chris Radcliff ★ Chris Sakkas ★ Christian Gruenwaldner ★ Christophe Carré ★ Christopher Bates ★ Clara Dexter ★ codl ★ Colby Driedger ★ Conway Scott Smith ★ Cuthbert Williams ★ Cyrille Largillier ★ Cyril Paciullo ★ Damien ★ Daniel ★ Daniel Björkman ★ Danny Grimm ★ David Tang ★ DiCola Jamn ★ Dmitry ★ Donald Hayward ★ Duke ★ Eitan Goldshtrom ★ Enrico Billich ★ Epsilon ★ Eric Schulz ★ Faolan Grady ★ Francois Schnell ★ Garret Patterson ★ Ginny Hendricks ★ GreenAngel5 ★ Grigory Petrov ★ Guillaume ★ Guillaume Ballue ★ Gustav Strömbom ★ Guy Davis ★ Happy Mimic ★ Helmar Suschka ★ Henning Döscher ★ Ilyas ★ Irina Rempt ★ Ivan Korotkov ★ James Frazier ★ Janusz ★ Jared Tritsch ★ JDB ★ Jean-Baptiste Hebbrecht ★ Jean-Gabriel LOQUET ★ Jeffrey Schneider ★ Jessey Wright ★ Jim ★ Jim Street ★ Jiska ★ Joachim Schiele ★ JoÃ£o Luiz Machado Junior ★ Joern Konopka ★ joe rutledge ★ Johanne Thomson ★ John ★ John Urquhart Ferguson ★ Jónatan Nilsson ★ Jonathan Leroy ★ Jonathan Ringstad ★ Jon Brake ★ Jorge Bernal ★ Joseph Bowman ★ Julien Duroure ★ Justus Kat ★ Kai-Ting (Danil) Ko ★ Kasper Hansen ★ Kate ★ Kathryn Wuerstl ★ Ken Mingyuan Xia ★ Kingsquee ★ Kroet ★ Levi Kornelsen ★ Liselle ★ Lorentz Grip ★ L S ★ Luc Stepniewski ★ Luke Hochrein ★ MacCoy ★ Magnus Kronnäs ★ Manuel ★ Marc & Rick ★ Marcus ★ Martin Owens ★ Mary Brownlee ★ Masked Admirer ★ Mathias Stærk ★ Mefflin Ross Bullis-bates ★ Michael ★ Michael Gill ★ Michael Pureka ★ Michelle Pereira Garcia ★ Mike Mosher ★ Miroslav ★ Muzyka Dmytro ★ Nataya Castillo ★ Nazhif ★ Nicholas DeLateur ★ Nicholas Terranova ★ Nicki Aya ★ Nicola Angel ★ Nicolae Berbece ★ Nicole Heersema ★ Nielas Sinclair ★ NinjaKnight Comics ★ Noble Hays ★ Noelia Calles Marcos ★ Nora Czaykowski ★ Nyx ★ Olivier Amrein ★ Olivier Brun ★ Omar Willey ★ Oscar Moreno ★ Öykü Su Gürler ★ Ozone S. ★ Pablo Lopez Soriano ★ Pat David ★ Patrick Gamblin ★ Paul ★ Pavel Semenov ★ Pet0r ★ Peter ★ Peter Moonen ★ Petr Vlašic ★ Philippe Jean Edward Bateman ★ Pierre Geier ★ Pierre Vuillemin ★ Pranab Shenoy ★ Pyves & Ran ★ Raghavendra Kamath ★ Rajul Gupta ★ Reorx Meng ★ Ret Samys ★ Rictic ★ RJ van der Weide ★ Roberto Zaghis ★ Roman ★ Rumiko Hoshino ★ Rustin Simons ★ Sally Bridgewater ★ Sami T ★ Samuel Mitson ★ Scott Petrovic ★ Sean Adams ★ Shadefalcon ★ ShadowMist ★ Shafak ★ Shawn Meyer ★ Simon Forster ★ Simon Isenberg ★ Sonny W. ★ Soriac ★ Stanislav Vodetskyi ★ Stephanie Cheshire ★ Stephen Bates ★ Stephen Smoogen ★ Steven Bennett ★ Stuart Dickson ★ Surt ★ TamaskanLEM ★ Tar8156 ★ Terry Hancock ★ TheFaico ★ Thomas Citharel ★ Thomas Courbon ★ Thomas Schwery ★ Tim Burbank ★ Tim J. ★ Tomas Hajek ★ Tom Demian ★ Tom Savage ★ Tracey Reuben ★ Travis Humble ★ Tree ★ Tyson Tan ★ Urm ★ Victoria ★ Victoria White ★ Vladislav Kurdyukov ★ Vlad Tomash ★ Westen Curry ★ Witt N. Vest ★ Xavier Claude ★ Yalyn Vinkindo ★ Yaroslav ★ Zeni Pong ★ Źmicier Kušnaroŭ
